[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1961)

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 tiffanytoto#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 慢慢抄名啦 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

托盧卡 安圖 繼續入

Fast

1-3

冇4-3 唔洗講啦 呢隊垃圾

Ac可否一搏

仲有3球

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

L.Ball (朗素波?≧?≦?)
#29784

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

Lil.Xan (XOTourLif3) (如何完全戒賭) (美國妹大波波)
#156522

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1914)

-6.8k (不豬便是羊)#72074
派我未

走數撚綜合討論區

係反先好
唔好俾假希望撚鳩我

德甲9.5大快手

2-3

哇屌 2:3？

原來比沙路仲踢緊
主NG

係咪真係要反cup

雲達

和當win

2場睡超都係4:2

買利華ng

4:3是夢嗎

80倍10蚊唔通要中

托盧卡 安圖 快入波

越位 炸

越位d球迷咁開心把撚呀

阿梅吹響反cup的號角

AC米蘭 3-2 森多利亞

不來梅唔好撚鳩賭仔啦 輸就輸多d

邊隊

有效喎

又無吹喎

不來梅2：3利

Suso靚波cup上cup

大迫勇也

雲達和都當贏

屌 德甲意念唔夠 4.5B冇買

下一隊入球係完場派？

70 倍主win +25倍和 係咪叫緊糊？

NO

Cup佢老母啦

再勇多球

杯佢老母啦雲達

A米

入到3比2，3比1個球仲唔派

不來梅 信念 集氣
Cup佢老母 上

托盧卡 安圖 繼續入波啊

2:4

2-4 假希望

雲

雲撚狗

2-4 冇了

Cls 10mins 3球

狗會係咁慢
等下

係呀

又撚賭仔

0:3果陣都預左無了

撚狗咁撚
訓覺 叫撚到無氣

垃圾不來梅

食屎啦

唔好意思又中

2:5 ok?

9.5大

托盧卡 安圖 入啦屌

好彩少左玩走地
玩呢場實輸撚死

叫炸糊啦

雲食屎啦

托盧卡果場做乜鳩

咁高水買左小小姐，咁惡

fs巴清爐響唔到頭炮

抵撚死

森多ng

做咩

不來梅半空門撻Q

張紅牌係咁換隊

Psg又黎派錢

雲追和啦

係都真係追和先講

2:5

2比5

2-5

上場咁撚閪

雲達不萊梅 2-5 利華古遜

除飛琴日山度士果場咁84分鐘4分鐘主入三球

有身份證有波入

搞撚緊笑

客其他

nba

雲達廢撚到

中！

利華古遜唔撚買佢就咁正氣 屌你老尾

屌 黑撚到 11. 5B想買個陣有角
依兩日真係唔適合賭錢

好撚憎d人 事後知你輸就扮哂專家 拎個開波即時盤同我講0.8幾水位先好買 個fd知我串阿 拎個賠率話唔應該買阿 我同佢講你會唔會等搭正即時盤開波賭率先買 佢答我唔買 咁係咪場場唔洗買 佢話我唔識

未到

就到

輸到咁 正話入兩球做乜撚

假波 12分鐘 4球

托盧卡 安圖 入波啦屌 2.5b啊

2:5頂住

見6.5b 唔敢買

德甲不設防
客隊單刀炒

大波2串1針

有本事開和其他

白蘭恩 主盤

2-6

2:6

追客ng

輸多d啦垃圾雲達

主其他

笑死

容其他

有身分證都有啊

屌 想買客NG又入
今日究竟做乜野

你話唔係假波冇人信

2:20

人球大細9.5b

同一條友2個og 想點

入未

呢場經典
利華撚狗

艾ng又中

仲有得入?

好撚嬲 利華呢隊西野

差森多ng了

馬會快派.比我追多球

唉 真係勁撚黑仔
黑起上黎真係乜柒都輸
買阿10. 5 半7全10
買獌角10. 5s 補時6分鐘 補到第4分爆我角細
買利華NG 未load完就入埋
點賭呀 要輸都唔係咁輸錢下

飛機墜毀應該發生係呢隊波身上

Fs仲有無心水

認真試下買我對家

有身分證就入得

艾拉無跟到

5*1
洛辛盤
拿坡盤
候爾盤
巴黎盤
dc w

買多球艾ng

11c

有冇咁勁兩球盤啵

拿玻 西維 巴黎 3串1

低水球半兩球 ？

托盧卡456未

買左a米既係時候補個和

不來梅歐洲賽又唔洗踢都可以踢到咁
係咪去哂叫雞

假波日

12c

好彩12角
執番個角大@2.6

Dllm 爆11.5

psg 10.5b $50000

曼城讓咁少 係咪阿妓劇本黎

西甲角點買

Ac比多球

阿妓1:2果球都係handball黑番黎

頂住

下場

托卡 白蘭 西維 巴黎盤有冇支持

大路盤實多人買

巴黎怕有輸盤

意甲今日全大
大家下場識買

其實睇真d應該無handball
條友個頭黎

睇番又好似係
不過個球證都係斷9估架喇

12.5s

英超無var無計

白蘭恩= 洛辛堡隻私家雞，洛辛堡點輸？

買唔切 屌

痴線
第一下後面成隻腳鏟落去
第二下沙夏太好波明搏你kick落去
兩下都可以唔比咩

Kick唔到都要比

羅馬角

艾拉維斯no goal試下

巴黎回到

巴黎轉埋一球盤

屌 玩完....

包皮後備姐 唔係無

西12c

Dllm 買撚咗先回

西甲買角大啦
補時會補好耐 實有角

1.9個時買撚左

艾拉絕殺未

白當閪

洛辛堡GOAL!!!!!!!!

屌你賤種波圖快手比多粒

真係私家雞

艾拉絕殺

西甲補9

艾拉補9分鐘？

艾拉絕殺升上第2位

02..

0-2洛辛堡

+9 12.5

維拉絕殺OK?

比人絕殺

絕殺全格

Thx fs巴

艾拉！

艾拉好波

過左三場了 頂住

Fs巴又中

黑到比人CUP埋

大波cashed

白蘭恩真係私家雞來，近十次踢，贏得2場

希望洛辛堡唔好比人CUP

本身艾拉已經有好多球差少少 終於最後都入到

利華上場買佢比人炒
今場買佢對家佢炒人

宣佈艾拉下年可以踢歐聯

西甲2哥

賤種隊

同路 上場已經blacklist左佢
今場唔信佢就炒人

補9 1隻角都無

智甲愛記半大全人無人理

沙士菲下半學下托盧卡得唔得
大家都係對家紅左

之後有咩好買

無

拿 西 巴

羅馬盤

羅馬?

唉..無買托盧卡

Same

12.5細頂得住
正氣波

見d半一盤咁西 1516結果無買

洛辛堡唔使讓平半
又唔敢買

巴黎果日和拿坡
今場醒醒定定

我59分先發現有呢場波 再望望盤路 想買就開左波

莎士菲1-0 goalllll

炸左 屌

巴黎變讓一仲高水高 讓球半

西維-1 半大
巴黎半大

私家雞送錢都唔sick買

唔使讓球咁著數

麥巴 保方後備 . 卡雲唔出

jump

見到個盤都唔開胃

沙士菲入波未啊 對家打少個都入唔到

買左就要有信念

中水-1/-1.5買左

👍🏻扭哂唔射 刷角

屌 拿波里條友咁禮讓

入左半注球半 中伏

屌哂利華全隊d老婆女友

算了 比d信念 有咩巴比換出黎456馬賽
咁諗舒服d

拿玻里 沙士菲 西維爾上

放心，佢轉1球，其實想捉未買個喲人買下盤，因為馬會知巴黎贏緊，所以引誘傻仔去買下盤！

我都滿水一球球半入 信佢會穿盤

睇盤路係開巴黎

沙士你肯入波未 炸完一球就算？

羅馬1-0

羅馬GOALLLLL

拿玻0-1

Fs

羅馬

睇個盤都知羅馬會和波收場

11分鐘就要開始叫反杯

半一盤多數係反客為主

沙士菲1-0 goalllll

閪維入波未

係 買親半一好多時都係咁

拿玻里追和未啊

刷角啦仆街

巴黎快手中出馬賽

我以為得返我一個未訓

羅馬入左1球
居然受讓一/球半?

全職輸錢比馬會，朝早先訓

拿玻里反杯得2.5
唔比人補飛

拿玻場波有啲假

馬賽快d被屌ok?

西維爾1-0 goalll

點解拿輸緊
走地盤不跌反升?

我都想知 輸緊1-0 但外圍一球盤仲升左做一球球半

點解巴黎成日冇正氣波睇，班霸？

拿玻里半場前追和

白蘭地1-2 ，洛辛堡又比假希望撚鳩私家雞

巴黎再唔入波，我報警

西維炸左

羅馬唔入比人入啦 我個半大凍過水

因為拿落後緊會狂攻

入1粒都吹走埋 半大

西維再goal

睇barcode圖 巴黎比人禁屌?

屌你老母又炸 係咪咁撚黑

又炸

吹走2粒 吹走半大

屌 炸走半大

兩球啦屌 半大開出左啦 盤都半格袋左

fake goal 1.5b cashed

巴黎呢隊賤種，成日踢假比廢隊贏。所以先咁有錢

羅馬半大又撚手足

買半細既咩感覺

2018 仲有人買半細收息？

痴撚線 屌你老母球證

430 點睇？

拿玻里追和絕殺半大

賤種巴黎

閪維炸夠未呀

拿輸緊

馬賽撳屌唔入，比對家入啦

拿走地盤就快降半一低水

刷角啦屌又唔係搓得入

炸左兩球 西維爾班球員應該on fire

拿玻里追和未啊
又係秒goal半細定律

西維

馬賽泊大巴，中前場，波都唔搶。11條友係哂中後場

拿玻里半場和唔到 下半都好難cup

半場2-0

半膽中

傻左了

風

今年繼續左皇馬個賤種朵

西維半主比粒先

最緊要開-2 西維上

巴黎贏唔到了
成班係度行行企企

班球員炸到無晒mood

又打假波

西半場得2角點開角大

巴黎被禁屌

外圍落到得返半球 巴黎針

點睇都似馬賽入波先，巴黎直情唔功。下場歐聯幾時踢呀，留力到咁？

班人要輸下

好似9日後 dllm巴黎

痴撚線

11月7

明幫西維對家
西維咁都收黃
對家咁矛都得1張

咁收起哂d 人jm9 ，擺明踢假？

炸走左我半大。球證肯定買左客隊

我買羅馬+1
西維爾-2
PSG-1

串埋
12.5倍

屌 多仔妓巴黎 正氣完一輪 正式成為賤種上盤

西維00HT

屌 銀行過唔到數入馬會 賭唔到

下半場換包皮入場
小勝1球

祝羊 我買拿 西 巴盤 誤中三場假波

屌你老味

下場買咩？

未計買左個啲注 帳面今日-3k

psg又撚狗 10連勝要斷了

巴黎應該一係0-0 一係輸埋比馬賽
希望唔係啦

準備訓

賭到9點先訓

真地獄主場 屁馬開角都比人扔螢光捧

拿不了
買咗羅馬

西維下半30OK?
PSG要等包皮出啦

gel

西維爾開到全格我係屎眼拎舊屎出黎茶面

屁馬都有出，但呢隻賤種賽係越踢越屎，成日養生波，唔係就死扭

得佢1個唔掂
無人接應

羅馬 2.5b $50000

不了

捉jj

包皮>>>>>>>>>>>>屁馬
屁馬carry唔到psg

拿波 2.5細

屁馬縮返入佢老母到啦 諗住嚟psg做一哥
結果出個包皮 又開始係到hea踢交功課

去到邊都做唔到一哥既廢馬

你比包皮1個人都carry唔到

羅馬+1
西維-2
PSG-1
本來小注
篤錯數買多咗成倍
訓覺算

打多左個0就話姐，點樣篤錯一倍

我都想知

可能1000打左2000呢

巴黎唔好話贏，走半都收貨了

撳完點都會睇下掛，1000 同2000 差好遠，一眼就睇到。有時100同1000 眼花會睇錯就真

拿盤就轉平手

西維比力啦

平半

巴黎贏到盤，抽二位手足口爆

拿玻cup未

2000 5000

羅馬入1球
拿升盤
吸左幾多飛買主勝

1000同2000都係差1000姐

Nyc 18分鐘2-1 咩料

唔會睇
賭咁耐第一次篤錯銀碼

上下一個制姐

外圍fatfat

你巴黎個場會贏，因為我買左

祝你中啊

西維唔刷角

拿玻里goal 1-1

又吹🤨🤨

越位

又炸..買3場 2場炸 1場炸2次

psg

咁搞法 閪維爾係咪要00

On9 唔開美職即場 賭咩

我feel到又要中了

西維爾1-0 再炸啊屌你老母

拿玻里今場咁無運無得贏啦

Napoli開始狂刷角了 著左

刷角刷到癲 射門22次都入唔到 抵輸

幾次中柱越位 好慘...

因斯治尼係咪收左錢

難啲
馬賽後剷唔收黃
Psg做咩都收牌

我要30

美職準備全上盤

羅馬11

痴撚線又越

鳩篤4場 開左三場半大
差紅牛個場 但miss左12m

炸得好

又炸屌你

笑撚到肚痛 又fake

又feel 2次

拿玻里班球員應該灰鳩晒 我都灰鳩晒

銀行咁快2:0

18C

單邊17c

紅牛可唔可以奇蹟半大

羅馬 99防

幾日針20k 遲下再玩

羅馬死守到疤，拿破里點入

包皮go!

小小地支持左佢 炸幾球都仲咁熱血

19C -1

球探壞鳩左？，唔響既

19C 要幾多有幾多

20

20C精神

？

出黎

拿玻里射26 中5

15.5 同19.5都搞掂 終於追翻我廠輸左條數

出來冇用，入波先有用

Real goal??

羅馬頂住

真1-1

西線唔刷角 拿玻就刷到狗咁

11 真定假先今次

真

Ng中了 熱血有回報

西入多粒啦

西2-0

80 分鐘 2.5 水位，我都入左

西20

Psg 比2粒
西維比1粒
快

我入個陣上到3.4

已經唔係買好多場
前日定琴日多仔完前輸埋 妓死左 勁菜比返半格 宜家到巴黎西
反而怕左既半一 托盧 沙士非無事開到上盤

西又入左ng,爽死，差巴黎隊垃圾

巴黎goallll

真goal? 0-1?

正氣 西維同拿玻都開晒大波

3隊夾晒時間入波?

包皮一出嚟就入波

Psg 西維比多粒
我過關差你地

假goal?

正

包皮一出就goalllllll

psg客補返注先 我就唔信00完場

一換包皮就入

證明比全世界睇屁馬有幾廢

呢3場 狂fake goal 問清楚姐

輸既野一撚樣 大船死晒人 車仔反而冇買

3x1斷拿玻里 想哭

秒cash

西入多粒

真心痴線 成個人比佢過晒

巴黎都係差1粒

兩場差1粒
西維 Psg 上

中左派我

Psg屌多粒

巴黎差一粒，快

屌 美職又玩返半大 避晒無買

我鳩篤4串1中三場 斷紅牛

多仔妓連續羊波羊盤 點知一齊西波 不過妓個場無計 主場哨得勁
諗住穩陣反而針到pk

屌 拿玻+西+巴黎ng,我分開哂買，如果串埋就爽

巴黎唔入就比人入拉屌

西維爾 巴黎比多球 幫叫

包皮456ok?

我串左3場大波獨欠巴黎1粒

補飛囉

巴黎比多球
巴黎 啪啪啪 巴黎 啪啪啪 巴黎 啪啪啪

包皮出左嚟 成隊波生晒

尼馬條垃圾包皮傳得咁靚

不了 經常輸呢D波

3x1斷napoli 屌 如果唔係2次fake

勁既一控一射就入 尼馬一控.....唔好講7射 腳都起唔到
尼馬有種入波黎睇下

難啲中
就完

一樣

西維比多粒先
Psg一陣先都得

見拿玻咁努力射 補角大都追返哂

信念

旨意尼馬不了 靠包皮好過

巴黎夠膽入多球

馬賽no

PSG 啪啪啪 PSG 啪啪啪 PSG 啪啪啪

0:1 高路，屌呢隊西波，買對家又入

包皮 啪啪啪 包皮 啪啪啪 包皮 啪啪啪

西維比多粒

2-1

西維炸兩球 拿玻里炸兩球
結果兩隊都輸盤

即刻比左 不過對面

都叫比多粒嘅
大波

5倍2.5b

Psg頂住贏埋佢

全部輸盤 叻仔

伊爾第三球22倍..有買就fatfat

得車同下體會贏 其他全撚部輸晒

有買西盤我會補
但我買-2
不了

巴黎隊食屎狗，我早買左球半，冇得走哂，快撚d入多粒呀

馬賽追和

我買左西但無買候

我買左一球盤
走盤我寧願輸埋佢

高路高路對家隊唔知物隊快追和ok?

psg場場最少入兩粒 追唔追ng好

西維正氣2.5都開埋

Psg入多粒啦屌

巴黎班霸贏得一粒就算？，傻撚左呀，快入

馬賽追和啦

psg入波紅格左好耐啦 快手入

1-1

開心啦 1-1啦

盤都唔撚比走

唉屌 又係望住賠率但無買ng..7倍幾

var

同西一撚樣

炸左

fake goal精神

屌 咁都吹走

球證亂鳩咁吹企喺度比人撞都可以吹被撞果個

精神，fake 完對家入ok?

犯左規先

這個是必須的

你好彩

屌 㩒爆平安鐘

想吹走我幾次？ 講

巴黎入粒我食包皮

算啦....買左一可球球半 一係輸半一係輸哂

臨場轉盤苦主

想走都無得走

垃圾，讓一球仲高水過球半，想退錢買番一球呀屌

1球盤走盤 大家開心

好撚黑 個球證

巴黎快絕殺

補5分鐘 應該仲有一球

打9個球證啦

希望啦...

馬賽啲人著火

唔比人入都執返身彩

屌，走得半格，我屌

比人黑走1球 我都著

巴黎goalllll

2:0

尼馬廢到 好彩達斯拿執到

奇蹟！
巴黎上盤

Ok

我屌，絕殺呀，爽死

爽 多謝馬賽

巴黎認真係黑雞

真 單刀唔入

西維斷我3串1
12.5倍呀
好彩有單頭Psg

今次無吹走

聽朝起身買早餐食

屁馬下下都柱邊出

唔補抵輸嘅

巴黎呢場黑過西

巴黎好鬼黑

今日10 點後全綠色 hg 執錢咁執

成日以為自己係球王 下下攞到盡

妓輸球證 巴黎羊球證 super

巴黎反擊前 羅馬個界外球放入禁區
巴黎有手球 但球證無吹
結果巴黎打反擊就絕殺左

食

雖然好撚黑 但補返我阿妓比人黑個場

吹走左一球，
再唔吹十二碼。。
巴黎果然強

ps 買左馬賽2nd ng...有點不爽

巴黎果場黑哨明顯到
利申買左巴黎盤

好黑 買左1.5b 好彩最尾馬賽d人上晒去攻

求馬賽下盤陰面面積

same 補返我阿妓個場

好彩巴黎夠黑絕殺左 執返2k

我都唔係好明個球disallowed goal..
吹strootman d 咩？佢自信都連VAR都唔睇。。

睇盤真係開巴黎

堅黑，下次識買了！ 唔怪得巴黎出到去成隻狗咁！

psg係幾黑..都叫2球自己入
水晶宮 12m x2

我都想知
初頭睇好似Offside
但睇唔清楚
但好似吹抱人？

洗乜睇
大巴黎長追

呢個真心黑..我轟阿過關 咁樣比佢黑走

好彩番大陸有比錢買68$ 漫遊，唔係冇錢贏

黑哨 完全無動作比人撞都吹返轉頭

最尾有無輸

巴黎真係場場最少入兩粒

明明係巴黎攬人 吹番轉頭

無
包皮出就轟巴黎
點輸

Btw,又一個炸(黑)完對家入

我見到就係
strootman 係比人抱住個個。。
條友撞堆落佢度
入左波然後球証VAR 都唔睇。。

我都見到psg抱
所以問係咪Offiside
無高空圖睇返唔清楚
見馬賽跑得幾快下

齊羊 我都執返2k
今日打和 但曬精神玩左成晚

比人抱撞人又可以吹喎
撞太勁嘅話

正常既 法甲得巴黎見得下人 點都做到佢好似好威咁

巴黎個場，大家都覺得黑 第一次見！ 堅黑

無offside
旁証無舉旗。。

巴黎咁樣絕殺，輸死馬會

輸啲啲
輸日假
水戶細波轟咗
On9無咩射門但nba

拿玻最尾果球世界級

咁係撞人
依啲最易吹

如果唔係撞人唔會唔睇var

今日我買上盤全輸 好彩我全部小注過關
10點後執得返

之後都仲走甩左個十二碼
又係VAR都唔睇。。

我唔識講

撻q傳球 fake晒

你地可以睇番 明明係馬昆奴斯攬人 球證吹馬賽犯規先

嘩，下場買咩？

今日巴黎嘅黑哨比阿妓仲要黑

土皇帝係咁，有錢贏理撚得佢

朗尼隊超on9 門前唔夠兩歩飛機

高路高路對家追和未呀

玩左成日贏兩蚊 巴黎cover番阿妓

cls 球証

你紅過我
今日夜晚訓咗覺
買得好少
Skip曬派錢波

same 中黑哨輸盤就多

手球係波撞手定手撞波

後面全部中 唔使當我燈

好似係禁區比人整跌左。。

其實投注額升紅卡，係點計。你買1千$，贏既話係計埋贏個d錢定靜係計個1千？，定贏既注唔計

fc 多撚開到10c 派200

今日真下盤日 除左大球會之外
其他好多都下盤

印象中無會吹12m嘅波
我睇住場波上波 Post
可能Miss咗

西維狗
對面幾場0入球架

最後十分鐘我印象中最少有兩個可以睇VAR既判決
佢睇都唔睇
黑唔黑你問其他巴打就知啦

其實揀下盤買加大球會/班霸上盤就ok

Btw 西維夠地獄主場
比人炸2粒

70分鐘3c,可以慳番200$

雖然我買得100蚊NG
但仍然非常不爽。。

賭波好易話黑
睇完球例有時唔係咁諗

無他既，大巴黎出到歐聯自有報應

自從var面世 其實真係多左好多假波
球證話睇就可以睇 最後判決權又係佢到
我諗好快應該會改制度

Psg仲有兩場主場
有機會出線咖

獨撚隊=圖庫私家雞，仲有南美波主場加乘，唔洗睇盤都sick買

呢句就好似聽緊
BEE都有機會升班架一樣。。

心照啦

其實應該睇電視嘅裁判都要幫手決定
再叫現場嘅睇一次
因為有時兩邊都有野睇唔到
不過假球就無計

咁的確仲有附聯踢
個分一定係有機會升班
我有講錯咩
你自己去睇下賽制

我意義係話，機會係有
但有幾大呢，就。。。

頂到半場，都係要被屌

但有平手買

歐聯主場幾重要下
Psg對拿破同痢都係主場
對紅星作客都贏啦
機會唔算細啦都
C組不嬲好睇唔好賭
斷估唔會有人大注歐冠C組掛

難保大巴黎出錢買起十六強
BEE就慘d, 1.72都開唔出。。

戒賭啦

你係都要講到買起
咁無得討論

Bee我都係叫下姐
乙組仔真係無咩好睇
如果三分松本1 2 3
咁就Bee有機會嘅

三分松本町田123

巴黎歐聯八強冇問題

洛辛堡都有平手買

都係講下笑唧
又唔一定要買大巴黎既波既

BEE真係愛定責任。。
真係7左好多次
今日德島對橫濱我都笑住睇
其實日乙好快樂，咩都有可能
今日不死鳥又贏了。

銀河傻撚左？

銀河輸波入唔到季後賽喎

美假正常發揮

溫哥華都傻撚左

銀河比人cup3球

Fc洛杉磯

Bee係愛
佢幫我贏咗幾萬
過關尾關
所以今季都小注追
二黎唔覺得佢會輸
10月4場
兩場和兩場贏
一場輸半一場唔知走定輸半
平注係贏緊

德島白痴都識買對家
不死鳥Fit
日乙都係嗰句
榜頭榜尾唔差好遠
所以甲府踢完盃對完日職
Train到fit咗
真係差唔多不敗

歐洲波尾3場爽贏，冇理到美職，好似skip哂d伏野

日乙專家

本來甲府就係日職水平
之前大炒三神
係要分兵盃賽先7姐

其實bee贏1輸1咁
都唔係好柒姐
起碼唔似町田比天雞炒2粒

你下次賽前講ok?,賽後講有咩意思？

你答得好認真。。
印象中BEE今季都係撚人居多
好多人都仲叫緊德島快樂架
不死鳥今日堅勁既
總知日乙唔好咁認真

今季係日乙真係踢得差
專心上返日職先唔好咩
不過嗰頭衰咗好難搞

德島同天我隊波好勁
但係好似唔想上番去日職
繼續風流波
但呢排天我打勁隊同甲府一樣

賽前我有講
德島講咗好耐
Bee都係
講咗幾個月
講到比人屌
甲府都有講過
一定要係賽前一陣講？

避晒日乙啦，係之前無其他波賭先賭日乙，而家咁多波賭唔洗賭佢。

日乙繼續踢假搵錢仲好啦

嘩屌，高路高路對家又奇蹟絕殺追和，cls。 今晚全贏咁劑，全部都絕殺先贏

七點點買

加時9分鐘，幫到出哂面

銀河加九分鐘

其實日乙我都係買冷門
我覺得易執好多。。

所以咪小注

朗尼先加2分鐘

日乙隊隊都撚人
榜首輸榜尾
認真你就輸了
德島我見好多人都識買對家

但日職多好多贊助

圖庫曼體育會

D人一買德島，我成日都唱笑忘書

今日橫濱西波對決，好好味

賣分仲多錢
町田咪識玩囉

我以為天雞唔缺分
同町田會爭分

下盤全格

兩場美職上盤最後揀左場練心既黎買。。
好彩贏唧。。

一早睇到會1粒都無
同埋大分會贏

我今日要左水戶同橫濱
感覺良好

銀行 對家紅咗個 8分鐘都反cup唔到

圖庫曼好似係刷角隊

買和

大分贏 bee和係tamaki重心
不過話近排太燈忍緊手
我又唔敢買
點知佢中曬

天雞真係估佢唔到幾時點踢
唔買好過

天我,甲府,德島目標中遊

圖庫曼半大全大都落飛 係咪有啟示

又有得支持Meza

墨假有超世紀絕爆無敵頂級爛鳩臭屎姨媽姑姐薯條魚柳重心

香港獨立!隊

假波隊

獨立隊 x2

對左

冇人理me

我理你，食屎狗

X3

穩

又同路了，齊羊！

講聲對唔著出比你

你話食屎，但最後飲屎，其實你未算找左數

圖1-0

又要屌波了#HOHO#

主fg收$1.95

我食埋d咖啡豆

ng屌唔屌得過

圖輕鬆到，話左私家雞，我gel定先都得

屌小小

獨立隊快手追和開半大

要咗0.5/1x1.65 gel

我圖正氣到

半場？你打到1999 好難睇

有球王美沙,會反杯! 信念!

要了主ng2.01

呢場買獨立係咪太掛住香港獨立
咪撚發夢啦

留意左呢位手足好耐，次次邊隊贏就話邊隊正氣

唔理邊度入波啦 刷角就得

最威水真係要贏有贏
唔想踢專登輸

緊係 識贏波就係正氣
屌你老母皇馬

...點解我成日見到佢屌輸波個隊多

買左主-1 快手入多幾球

包爺要咗圖庫曼，大家無謂同錢作對啦

原來獨立隊有球王美沙

岩岩先睇到，多謝包爺！

圖庫夠膽開讓主

1：0波膽 今季球迷

獨立隊追和

刷角

Independiente!

天氣咁凍不如冰封算啦

機員半9全9

獨立隊

智甲0-1

12m

球王美沙博到12m

機員3:2

球王美沙搏到12碼

屌1516 唔敢買

1-1 goalllllll

1-1
everybody!!!
多謝包爺！！！

阿甲1:1，半大ez gel

條讓主 中風

3.3半大

半全大開波前兩分鐘落飛真係有啟示

原來包爺主😂
早知買客2nd goal la

Gel

之後1:1 ft😂😂😂😂

haha，我就乖去買左客ng la

中半大已經唔使輸

ky買左半大？ 好好分喎

皇馬仲正氣wor

冰封入球呀屌你老母

圖庫曼第三球

和波！

呢場似nba

3.5s
頂撚住

我廢買左1/1.5 2.7

444444444444

No goal了 和和氣氣 super

KY 角買咩？

估大，無買
等買s

3.5s得1.57

衰鬼下一球真係似圖庫曼啵。。

11有1.68

皇馬輸比疤咪正氣。皇呢排咁差，有咩人會買皇，認為皇贏到疤

哈哈，OKOK
繼續NBA
2-1

屌 21

2:1

3.5s點頂

2.5b cashed
差一球3.5

半場開大
On9

冰！！！！

3.5/4 1.34，馬會

下一球 獨立？

圖庫快撚d 456毒撚隊

咪再入波
再入波斬咗佢啦

呢D波先好執呀BEE。。

100%咁款

冰！

手持3.5s
咁嘅賠點買

bee都正氣，起碼可以下下綠字

當無買過啦
sunk cost

力頂3.5s
唔信佢咁入法
痴撚線

難買下一球，兩邊都識入

信我就補獨立ng
一陣高水小小再入

4.5s

再入波斬斷曬你地對腳

阿甲成日一係唔入
一係就Nba
個龍廢

認真？

圖庫曼第三球✅
圖庫曼第四球

而家阿甲都識nba

封左角？

4C 無事

sorry 啱啱訓醒 呢場有問題角?
點解馬會截咗角

假波

唔準再入波

假完
2：1完場唔該

買咗讓主5.2倍

唔好啦
比我執返啲

你問過包爺未？
好似係

包爺反底
會21完

原來包爺執完舊青盧又開過個？

連燈11場之後有個新既
命中率有35%！

求link

師兄你識用架嘛？
書包既神功要好好參考
唔可以照直使用架啵。。。
小心人間兇器，識用就絕世寶劍

頭圖庫曼讓主危
次關古里高聯半場客
尾關普埃布拉半場客
希望中

有舊爐點會唔識
由n年前高蛇第二球開始，靠呢啲水搵食

其實好好味，岩岩又執左客2nd goal...
多謝包爺！屌你出早D出水得唔得呀！

包爺一出水真係即中

希望你炒頭關
中後面
齊齊收錢

望落仲有波入

圖庫你唔係玩嘢呀
買完你就俾人禁屌

咁就豬8舊屌

2-2

2-2
親愛的有跟嗎

有冇咁入得呀阿甲

買左主
買完3分鐘就入

買多q主啦

買完客W
10秒就2:2

無錢了

圖庫曼獨立隊兩隊全隊斷腳
3.5s都爆曬
淨返4.5

咒足你兩隊一星期

屌 紅寶。。。

屌你老母早啲rc啦

Rc

紅左仲勁

又戰神卡

哈哈，我依家乜都唔知了。。
in曹操 i trust

想追客第5球
客RC

我原本都想係咁
依家要睇過

颶風隊連掃3粒

正氣呀！！！
好耐唔玩一場即場
呢場咁好玩

主下一球 送錢

一玩就奶野
兩隊往積有咁多波入
睇到場波假撚到
熄咗佢算

開和

一早有人擺左圖話左呢場假架啦。。。
算啦，無事無事，忘記又一條好漢

書爺我想問你有咩指引
等你

No goal 了

買主勝啦 仲諗

咁我識做了
謝謝你

姐係無波入 和

急call颱風隊戰神上身

角大？

刷唔起喎

走盤算啦 心血少

主ng

圖

呢場係和
入球大
角細

7.5角大都唔買唔好話自己識賭波

早知即場係咁我就唔買盤。。
摩迪：cry:

輸左8舊主ng
掉多1k落主ng好唔好

唔好 輸硬

買了

2k主ng

派比兄弟好過

成副身家都係得返1k

自從派完迪安，贏輸贏輸，依家8舊本都豬埋

買好買滿

來日方長，唔一定要玩呢場
玩自己有信心既
唔好一時心急

轉下運，大細唔識買了

7.5 8.5 b 足水

next goal 信你

屌你老母圖庫迪莫高肯入未

6.5 高水 買大

3-2 /4-2波膽已入手
From 書包

主隊好想贏

圖庫曼快入

-3c

6c

書包又出手

7777

7c

leon憑咩讓半一

7.5 8.5 cashed

-2c

整多兩角，獨立NG
完美

仲要咁熱

同意，兩邊紅格
死過？

88888

999999

比多1角

9999999

cashed

要乜有乜呀屌你
好波！

Cashed

屌咩...

買完角大就紅牌 仲諗住無

頭蛇出水都唔跟 派錢唔識執

俾多注嚟

雙邊是但整翻粒，就完美了

唔左唔夠十分鐘就收錢 場場都係咁就好

再角大10.5

8.5咁快收錢

我唔介意輸盤
都執夠了，爽

一爆角實好多 10.5大
大注

曹兄好給力！我愛你！

順手講一句，我勁愛鄭裕玲！

一陣半一上盤又要死幾多兄弟

主隊11號幫人護空門

再黎紅左都唔識入

12m 又紅寶
爆呀！！！！

12m要入

飛機

假波 實炒

12m?

要入了

goal

圖庫鳩

頂實

殺左我ng tim.
哭

屌 明做比主 屌

好啦 假唔曬

屌你老母又全餐

我圖咁正氣都買對家

咁你又買獨立

屌早撚啲入呀冚家剷

又倒落海，屌

球証強力護駕

中

比角

4:2

又豬鳩晒

有冇聽我講買主ng？

9:00買乜好

4:2得唔得

圖庫呢啲係真盤王
唔係尼卡沙個啲垃圾

下

尋日嚴重包頭

+1

屌你老母迪莫高肯追和未

利昂開半一 但係感覺好伏
有無巴打買左上盤

屌完咗

屌 屎忽痕入左注10.5b

包爺3:2 4:2 波膽叫糊，客第6球成13賠，補少少就不敗!

10c

半場客

11角cashed

cls 11c

4-2

包爺！！！！！

爆死哂d角細黨

5.5中埋

明明客角,會變左主秒糕

Cashed ng